<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="help_title">Справка</string>
    <string name="help_subtitle">Короткие ответы на частые вопросы.</string>
    <string name="help_search_placeholder">Искать в справке</string>
    <string name="help_no_results">Ничего не нашлось. Попробуйте другое слово.</string>

    <string name="help_section_getting_started">С чего начать</string>
    <string name="help_section_installing">Настройка</string>
    <string name="help_section_in_game">Внутри игры</string>
    <string name="help_section_content_updates">Контент и обновления</string>
    <string name="help_section_about_app">О приложении</string>
    <string name="help_section_saves_cleanup">Миры и очистка</string>
    <string name="help_section_reach_out">Написать нам</string>

    <string name="faq_account_q">Нужна ли регистрация?</string>
    <string name="faq_account_a">Нет. Ни логина, ни почты, ни пароля, который надо помнить. Просто открой приложение и вперёд.</string>

    <string name="faq_need_internet_q">Интернет нужен постоянно?</string>
    <string name="faq_need_internet_a">Только чтобы просматривать каталог и качать. Как только мод оказался на телефоне, играть можно без сети (если сам Minecraft работает офлайн).</string>

    <string name="faq_supported_versions_q">Какие версии Minecraft поддерживаются?</string>
    <string name="faq_supported_versions_a">Android Minecraft Bedrock — свежий релиз и несколько до него. У каждого мода написано, под какие именно версии он подходит — смотри рядом с файлом.</string>

    <string name="faq_how_install_q">Как настроить мод?</string>
    <string name="faq_how_install_a">Открой мод, выбери файл из списка, тапни скачать, затем установить. Minecraft запустится и подхватит сам. Финальный шаг — включи пак в мире, где собираешься играть.</string>

    <string name="faq_install_pack_q">А как с текстур-паками и скинами?</string>
    <string name="faq_install_pack_a">Точно как с модами. После установки включай их в самом Minecraft — текстуры лежат в «Глобальных ресурсах», скины — в профиле.</string>

    <string name="faq_install_fail_q">Почему мод не ставится?</string>
    <string name="faq_install_fail_a">Сначала пробегись по мелочам:\n• Мод обязан совпадать с версией твоего Minecraft — смотри строку с версией на странице мода.\n• На телефоне нужно свободное место.\n• Выйди из Minecraft и запусти снова (помогает чаще, чем кажется).\nВсё равно глухо? Скачай файл заново и повтори.</string>

    <string name="faq_download_stuck_q">Загрузка замерла на 0% и не двигается</string>
    <string name="faq_download_stuck_a">Если полоска прогресса стоит на месте, скорее всего твой провайдер режет сервер, где лежат моды — иногда отрезают целые регионы или операторов, и с нашей стороны тут ничего не сделать. Включи VPN, запусти загрузку заново, и она рванёт. Как только файл окажется на телефоне, VPN можно выключить — самому моду он не нужен.</string>

    <string name="faq_corrupted_file_q">Выскочила ошибка «файл повреждён»</string>
    <string name="faq_corrupted_file_a">Это значит, что загрузка прервалась на середине. Удали то, что есть, скачай заново на устойчивом соединении (лучше по Wi-Fi) — и всё встанет.</string>

    <string name="faq_mod_not_visible_q">Мод установлен, но в игре ничего не появилось</string>
    <string name="faq_mod_not_visible_a">Мод уже в Minecraft, его нужно просто включить. Открой настройки мира и активируй пак. Кое-каким модам ещё нужны Экспериментальные функции — то же меню настроек.</string>

    <string name="faq_experimental_q">Как включить экспериментальные функции?</string>
    <string name="faq_experimental_a">Создавая или редактируя мир, пролистай до «Экспериментов» и включи тумблер, который просит мод (обычно он подсказывает какой — часто «Holiday Creator Features» или «Beta APIs»). Потом перезагрузи мир.</string>

    <string name="faq_lag_q">После установки мода игра подтормаживает</string>
    <string name="faq_lag_a">Некоторые моды просто требовательные. Стоит попробовать по порядку:\n• Закрой другие приложения, висящие в фоне.\n• Убавь дальность прорисовки в Minecraft (помогает заметнее всего).\n• Опусти качество графики на ступеньку.\nВсё ещё дёргается? Возможно, мод слишком тяжёл для устройства — возьми полегче.</string>

    <string name="faq_multiplayer_q">Можно ли гонять моды на сервере с друзьями?</string>
    <string name="faq_multiplayer_a">Смотря какой сервер. Обычно всем игрокам нужны одни и те же паки — если сервер, куда ты заходишь, разрешает мод, всё хорошо. Если нет — мод там просто ничего не сделает.</string>

    <string name="faq_new_mods_q">Вы продолжаете добавлять новые моды?</string>
    <string name="faq_new_mods_a">Без остановки. Потяни каталог, чтобы обновить, и увидишь, что появилось с прошлого захода.</string>

    <string name="faq_updates_q">Как понять, что мод обновился?</string>
    <string name="faq_updates_a">Как только автор мода выпускает новую версию, мы заносим её в каталог. Версия стоит прямо рядом с файлом на странице мода.</string>

    <string name="faq_safety_q">Моды безопасны?</string>
    <string name="faq_safety_a">Да. Каждый мод проверяется до попадания в каталог — ни вирусов, ни спрятанных внутри файла сюрпризов.</string>

    <string name="faq_ads_q">Почему есть реклама?</string>
    <string name="faq_ads_a">Серверы и обновления стоят денег, и реклама — то, чем мы их оплачиваем: именно так приложение остаётся для тебя бесплатным. Стараемся держать её в стороне, пока ты реально пользуешься приложением.</string>

    <string name="faq_no_internet_q">Пишет «нет интернета», хотя мой работает</string>
    <string name="faq_no_internet_a">Если соединение в порядке, а приложение всё равно ворчит — наверное, наши серверы прилегли на минутку. Подожди пару минут и попробуй снова.</string>

    <string name="faq_uninstall_q">Если я снесу это приложение, моды потеряются?</string>
    <string name="faq_uninstall_a">Нет. Моды теперь живут внутри Minecraft — они остаются, даже если нашего приложения не станет.</string>

    <string name="faq_safe_for_saves_q">Моды испортят мои миры?</string>
    <string name="faq_safe_for_saves_a">Сами по себе — нет. Моды добавляются как паки в Minecraft, и ты сам решаешь, в какой мир их подключить. Если пробуешь новый мод и не хочешь рисковать дорогим тебе миром — заведи под него отдельный.</string>

    <string name="faq_remove_mod_q">Как убрать мод, который больше не нужен?</string>
    <string name="faq_remove_mod_a">Внутри Minecraft открой «Паки» (поведения, ресурсов или скинов — смотря какой тип), зажми ненужный и выбери «Удалить». Миры останутся нетронутыми — уйдёт только мод.</string>

    <string name="faq_report_issue_q">Куда написать, что что-то сломалось?</string>
    <string name="faq_report_issue_a">Загляни в раздел «Отзыв» на экране «Заявка». Опиши, что произошло — чем больше деталей, тем быстрее мы это раскусим.</string>

    <string name="faq_submit_mod_q">Я собрал свой мод — можно вам его прислать?</string>
    <string name="faq_submit_mod_a">Разумеется. Открой экран «Заявка» и кинь туда ссылку или прикрепи файл. Мы просматриваем присланное и добавляем подходящее.</string>

</resources>
